A7R3 配1224F4 定1635F2.8

小弟鍾意影風景同星，黎緊仲會去立山黑部影下景同星。所以想問各位巴打會點選擇？

1224 ：得F4 影星好似要拉高幾級iso
1635 ：用F2.8 個時，邊緣位好似好弱，要收到F8先銳利。係咪我期望太高

糾結緊

Sigma 14.8

好重 想輕鬆去旅行

我都想有架可以坐7人既跑車，有冇推介？

唔使諗，1635 2.8！

買曬三支
請個跟班同我托住

焦距分別兩支鏡都好大
12-16MM呢段用唔用先, 差好遠

1635GM 加多支 老娃 12mm

都應該叫會用,因為影風景總會想wide 啲

唸緊為唔為光學質素同光圈放棄一部分焦段

利申：用緊7D2 + Timing 10-17mm

Tokina

不失為一個好方法

巴打用緊老娃12mm?

支1635GM邊位真係唔太得，要收到8或以上邊位先sharp，同埋支鏡既光圈葉開合果下聲都幾大下，作為大三元鏡頭最後出既一支，以為問題最少，點知都係令我失望...不過兩支揀我都會揀1635GM，始終光圈大D

利申: 上個月帶咗1635GM去北歐影極光

你果支應該有問題 拎去罪大check check...
正常copy 1635GM, F4 extreme corner已經sharp到裂開..

我無用呀。不過個人覺得12-24出勤率唔高
同埋16-24mm 1635GM已經cover到
不如買支定焦12mm好過咁解..

我都覺得我果支係bad copy

其實買咗支鏡唔夠一星期就因為光圈葉果個問題已經攞過去check，師傅check過話冇任何問題，個CS即場俾咗另一支1635GM我試，我都試到同樣問題，佢就話係鏡頭設計問題，咁就打發我走

上個月去完旅行，大部份時間用f4-f5，到執相時就發現邊位唔太sharp

應該係有問題 由第一日有貨用到依家 只要對中focus未試過話要去到f8 corner位先叫sharp

好，多謝巴打分享

都岩，1635出勤率應該會高好多，用途多

啱啱去左2星期旅行日日用都唔覺光圈葉操作時大聲
同角都同意唔應該唔sharp
另外香港sony 啲師傅廢, 乜都話無問題
有時覺得買水貨都無咁嬲

有無相可以睇下？諗住過幾日買GM...

model x